有冇邊部CD Walkman 播到無損

好多cd Walkman 都寫淨係播到320

本身cd 既音質未推到曬

有冇邊部係可以推到無損？

你講緊咩...CD會係有損架咩

舊時既CD walkman 係播到 mp3, 將d mp3 file 燒晒落隻 cd-r 度.
想 discman 讀到無損既 file, 其實仲有幾多需求

再舊時嘅CD walkman只係播到cd

btw 袋住個CD walkman出街聽192都聽唔出啦

即係discman可以有辦法讀到無損？有咩需求？

但個discman推緊cd都仲差過部電話
所以想睇下有冇得搞搞佢

本身cd grade個16/44.1都可以定義做無損

不過你話燒碟去播又冇試過

你隻cd係買定係自已燒

自已燒嘅個source file本身差入落去咪都係死

Cd都係買 所以想試下出街都有cd既享受

discman播cd就無損

可能隻discman雞，啲聲底唔得仲差過電話

不過拎discman出街好撚嚴峻
試過有一期部dap壞左走去拎discman出街
係地鐵度換碟好嚴峻
一個禮拜就頂唔順出過部新dap

咁有心機
我十幾年前放晒所有CD之後都係mp3/spotify算

所謂將壓縮音樂檔燒番落cd俾cd機播 , 只係將壓縮音樂檔夾硬吹脹成 cda 格式 , 音色一定差左

老屎仲係儲開碟

都係月供amzn啲碟，rip碟放置

八卦想問巴打聽開咩多

七成rock, indie, alternative
淨低classical, pop, ost個啲

過年換咗對喇叭想搵啲新野聽下
bass太勁怕嘈到隔離

indie有無咩好介紹